本人建議運送廢老到大亞灣養老

等佢地可以吸收下新鮮空氣

應該整返個社會回收計劃
願意安樂死就比十萬佢洗一個月、時間到就要強行安樂死
減少浪費社會資源
如果70歲都未死、就要月供5000比政府

要比十萬佢地 未免太益佢地啦

屌你老母

算啦、做人有小小良心、益佢地最後一次啦